中國外交部回應防彈少年團言論

【#外交部回應防彈少年團言論#】日前，韓國男子組合“防彈少年團”發表獲獎感言時表示，會永遠銘記兩國（意指韓美）共同經歷的苦難歷史。這樣的表述令很多中國網友和粉絲不滿。對此，外交部發言人趙立堅表示，我注意到了有關報導，也注意到了中國網民對此事反應。我想說的是，以史為鑑、面向未來、珍愛和平、促進友好，應該是我們共同的追求，值得我們共同努力。

係咪姐係講完等於冇講

紀念韓戰可以令一個外交部出嚟回應

戰狼今次講得咁廢

當年係邊個害韓國嫁

吓？乜春嘢組合要外交部回應係給臉？
韓國都無要你回應，係外交部自己回應到9唔搭8
會唔會係你地小粉紅丟哂架咋

韓國fans點睇呢件事

唔想攪大
但小粉紅好似聽唔明

擺明想笠水

打韓戰d中共軍人變曬condom

韓國人：白飯真好吃
糞青們：怎麼可以說飯好吃！明明屎才好吃，我最愛吃屎！吃屎萬歲！
糞國發言人：尊重食物 面向未來
糞青：哼 竟然要我們發言人開金口 抬舉你們了
韓國人：？？？

咪係囉屌
仲覺得自己攞緊彩咁
擺明叫你地收皮咪撚再嘈
人哋都知BTS歐美影響力大
費事搞到更加多歐美國家嘅人唔鍾意中國
佢哋班弱智究竟愛國定礙國

搞錯呀
我國竟然向BTS下跪

抗美援朝算唔算干涉別國內政？

給臉條友
自己一個二個玻璃心碎
之後無啦啦外交部又出嚟回應 明明就唔關佢哋事
條友就理解做外交部比面防彈痴撚線